大家對係銅鑼灣坐輪椅帶個仔賣糖個阿叔有咩睇法？

正話經過見到兩個女既望左佢定佢個仔一眼，跟住係到笑，點知佢就屌兩個女既老母